點睇d 唔食雞皮ge 人

點睇

驚肥lo仲可以點

用眼

應該死

有入侵性肺炎鏈球菌疾病

不如唔好食

驚就食素啦

食雞肉某啲部位係一啲肥都唔會有

非常好
健康

雞比其他家离激素較高，而雞皮含大量激素

如果肯定隻雞係冇激素就可以食，最好去除皮下脂肪

食個飯都咁撚煩，駛唔駛走埋味精呀

食雞唔食皮，屌西扯唔起旗

可以的話更加好

有時食有時唔食
冇定

點解

係唔健康既
炸雞都食
平時雞扒就忍到口就唔食

食薄唔食厚

炸雞先會食，仲要係真係好食先會食

炸/煎到脆先食
油髀都會食啲啲